(有兩張圖）想問有無人知呢條女係咪韓星嚟

點分姐

係呀，佢叫崔麻友

金麻友呀